啱先睇原來71r有14寸

08r, ps4, 888 果d 正常都全部15+, 啱啱手痕睇到石橋官網71r有14"
有冇巴打知道邊度有得賣？ 或者相熟可以訂

試夠未